歷屆有邊到歐聯四強可以反cup3球晉級？

首先利記最鍾意對攻啦
今鋪羅馬焗攻
利100%？

今晚羅馬創造歷史

你當VVD流嘅咩

羅馬夠膽攻
我地就入夠佢6球

拉科魯尼亞

今晚羅馬焗攻,猁專心防反應該又炒羅3 4球

前面三個化學作用屌打MSN

埃及文明>MSN >bbc

最驚利今晚自己玩保守

上次羅馬焗攻,疤專心防反又比羅炒3球

望就望羅緊踢傷幾件光榮出局

5:0

曼城

猁打防反係垃圾